有冇廢墟攝影地方推介？

我先～

where？

屌喇星
你曉唔曉規矩呀？
上連登爆個地點出嚟咁on9
閪痕搏屌有其他方法嘅

元朗國
我怕怕

呢到個個都知㗎啦求其上網搵都有
又唔駛咁口臭嘅

不過樓豬要識呀
廢墟唔講地點係不成文規矩嚟
陣間俾班on9文青衝哂入去

sor
新手 唔知規矩
唔好推post

開tg gp講啦

咪係
幫人仲要比人鬧

要去就自己搵 講出黎就會個個等地址一車車去

會唔會見到鄉黑暴徒

切爾諾貝爾

好快就會上新假期 然後廢墟變襯墟 多謝樓主

又一隻傻閪
啲墟就係俾班柒茹碌掦曬岀嚟所以求其上網都有
你都閪痕咩？
不過對唔住，我唔屌動物的

多謝大大分享

Chernobyl

好快全個香港都係廢墟

達德？

太古漆廠